教育局致函各校長 學生不應戴口罩

Source: RTHK

關你撚事

屌你啦，D手足口病咪就係咁樣傳囉！

笑死，口足口返咩學

學生係學校搞事?
隱藏身份?
有病就應該用架啦

入院啦

關你撚事x2

不應？

近排d仆街不停咳，真係多撚謝林鄭月娥呀

同埋佢話3種情況下
學校都唔關事

日日係堂度大大聲係咁咳
大家唔好帶口罩
齊齊攬炒

有潛伏期你識唔識？有疹就係人都知啦
講緊一個細路發現有病個陣就有機會已經傳埋比其他細路
仲有乜係口足口？

所有病都係即刻發作？

楊:我話咁就係咁吹呀

花粉症患者可以成個春天唔洗番

冬季流感開始了

上教育局咳

根據衛生署 9至10月為冬季流感高峰期

藍屍私家醫生：今次仲唔發達

舊時就教人有乜要戴口罩唔好傳染人，而家就直接唔俾戴口罩，有乜事最多死啦

弱撚智

屌你咩
我以前唔想戴口罩你又逼我戴
係咪立咗法感冒唔會傳染人
沙士唔會重臨呀？

學生不應談戀愛啲friend?

on9

冬季流感高峰期就到。

如果隔離同學有病，傳染左俾其警察d仔女會點算

死開啦，死5毛

唔撚舒服 係咪唔撚帶得吖

帶口罩先衛生

肺癆

全港學生因緊急法身體不適，留在家中了

我第一次咁想沙士今年復發

病左就唔好翻學啦

病都唔俾帶？
生暗瘡俾唔俾帶？

各位家長
回條度簽句屌你老母算啦

佢都痴撚線

中小學生齊齊打哈痴

沙士2.0？？？？

可以生化攬炒

全部學生都要朦面返學

流感攬炒

痴撚線，有嚴重疾病，免疫系統病果啲點撚算？神經病

好想沙士重臨

又唔讀書！
手足口病潛伏期都會傳染嫁on9
仲有乜撚野口足口呀傻閪

最好病到七彩都返學傳染晒成班學校
搭地鐵果時要大大力咁咳 成車都要聽到

各位學生 唔好簽張回條呀

只識用於公眾集會，公眾集結，公眾遊行

學生日日瘋狂咳

笑撚死 一齊傳流感傳到冚世界所有人都有就最好

係校長門口勁咳

呢班食屎狗，搞教育靠你地真係仆得街

三毛狗

又話流感開始來，又唔比人戴口罩😷

關你差事, 所有人今日開始去邊都帶

d 中學生囡囡最鐘意 戴口罩

笑死 衝出黎柒

仆街啦

個仔日撚日同我講 病 但係返到學唔可以戴口罩

係咪日日都幫佢請病假

屌你 學生又唔可以講政治 又唔可以談法律 又唔可以行使基本法權利
而家連公共衛生都唔講得
咁讀乜書?
屌你老味成班高官去食屎

罷課！

即係個鼻有少少痕都要sick leave
各位阿sir Miss 同學仔
你地識做啦
教育局暗示你地罷課啊

十一月/十二月開始應該係流感高峰期......

唔戴口罩呢D咁不負責任都講得出......

校外都唔得.wo

校園不應談政治

不如長期罷課啦

星期六poly info day 宣傳公共衛生日

手足口病大爆發

星期六poly info day 宣傳公共衛生日

幫推

ok 我以後病都返工 四圍對住人咳

咪臭系囉

屌你老母

人話 : "嗱 你病咗係可以戴 啊不過最好就街都唔好L出咯"

係時候重溫沙士同豬流感

弱智就返屋企叫你老母餵奶啦

唔想你地玩人鏈, 將革命思想帶入校園

不應係硬性? 唔係就照戴啦, 又唔係集會

全部帶又好 戴又好 一人一口罩

用少少腦啦佢地
又話集結 遊行先係
又係到鳩吹？

2019年10月5日中国香港正式實施反幪面法
On 5th October 2019 Hong Kong China officially implemented the anti-masking law

全民不能帶套啦

係咪想尼多次沙士？

痴撚線 戴口罩都可以因為有病個啲人唔戴架嗎

On撚9

駛乜發燒，我日日鼻敏感，唔戴口罩即刻打乞痴打到傻

開你撚事咩

手足口病

私人地方不屬於該規例限制內 理鳩得佢
講到明示威集會非法集結之類先適用

黎緊就快到傳染病季節
學生們攬炒吧

敵人反對的

我如果患有嚴重傳染病，肯定搵你出嚟

毋忘沙士

爆第二次沙士，學生死清

男留鬚，女信阿拉

五毛又衝出黎柒

女士結婚都唔應該戴頭紗

push

沙士2.0

沙士已經教訓過香港人，只係記得既人唔多

共產黨，信唔過。

你班廢官個個都有病，驚你地 D 柒病傳染，所以戴口罩

教育局都要制裁
Gphone同埋美國講

不應該姐 禁唔到

有沙士呀到時

Cls 而家病撚左都唔比

怕傳染病為由，請假唔返學

等睇所有學校流感

負評係俾教育局

我鼻敏感喎

如果咳唔俾帶口罩,咁可唔可以因為避免受傳染而攞正牌唔返學同考試

醫生紙都慳返

準備沙士回歸?

全部學生感染流感

On9 到一個點

學生戴口罩唔係因為自己病，係因為你班教畜有病呀!

有鼻敏感嘅同學仔識做啦

有嚴重傳染病就隔離啦，帶口罩

支那再試下傳啲致命惡菌沙士黎香港，到時就正啦。

議會內或議會内均不應涉及政治

我有個病，就係見到啲Object係我面前行過，我就狂咳？

冇建設性的討論

笑撚咗
想全港一齊病？

宣佈成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支

由聽日開始 打乞嚏唔會再用手揞

我有肺癆喎，日日都咳架

我係家長就唔撚簽 !!!

知唔知咩叫潛伏期呀。

一個鼻敏感 空氣質數唔好就ko

Push推！反對緊急蒙面法，走出同溫層
Call 人出黎呀，反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.04

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

打乞嚏唔洗忍住忍住合埋口打，噴晒啲口水出黎好爽

到你發病咪睇醫生，

潛伏期咪即係未有病徵既時間。。

建議聽日學生哥返到學校一齊咳個不停

有冇戴口罩都應該用手掩口鼻架啦

沙士點嚟？

平時帶開口罩唔掩一時唔俾帶唔習慣

就係咁咋話？

should not唔係Must Not
如果佢地咁玩我地轉玩JD
問下口罩係咪Public Interest

口罩唔一定妨止病人傳播細菌，佢可以預防被傳染，預妨勝於治療

而個真，而家政府鍾意立咩法都得
1秒立法

以前無病，可以戴口罩防止人地傳染，而家唔得 即係叫無病嘅人等俾人傳染

有人理你？

笑死 有on9仔

笑撚死咩

EDB快撚啲執左佢啦

戴口罩係咪要踢出校？ 唔係就收皮啦

支那人多嘅學校記得跟足規矩，有沙士就傳返上大陸
害死支那狗

教局想變Sars2.0？

你發神經添

咁其他人洗唔洗預防啊？全部人送去集中營隔離啊？

好撚on9

全民沽空港紙，港市，趁未收

流感高峰期點算

好多人病都唔戴口罩
我好驚比同學仔傳染呀
梗係要戴返個保護自己
呀局長你想沙士2.0呀？

光復香港 時代革命
面對極權 以死相搏

引用得緊急法 佢預咗有激烈嘅反彈
唔洗大膽預測 我已經知今日死既人係無法估量

因為今日係蒙面法
聽日就係你望黑警就可被槍決
後日就係財產充公

五大訴求 唔需要啦 緊急法話你知
推唔倒呢個政府 你就係支國人
仲訴求？ 還眼？ 自己親手去拎啦 呢一切

鼻敏感真係要長期戴口罩

你老母比popo屌到有愛滋都唔係即刻知啦

關你撚事呀

李家超：以下三種情況都不准蒙面

1. 經警方批出不反對通知書的集會與遊行
2. 未經批准的集結
3. 非法集結與暴動

違例者最高監禁 1 年、罰款 $25,000。蒙面包括遮蓋面部的任何物料，包括顏料。

———

如在公眾地方蒙面，被警方截查而拒絕除下面罩，違例者最高監禁 6 個月、罰款 $10,000。

姐係教育局尻up

可單機

CLS

popo 平時爆開d

好勁吖 寫到四個問題

互諒互讓 唔好笑

顏料都計~

邊個話化Joker 妝可以過到骨.....

呢個政權已經失去理智

比卡超唔好笑死人啦

波台狗又衝出黎柒